XR vs iPhone 11

Apple大發慈悲，減價賣機，出邊部

iPhone XR $5199 單鏡
iPhone 11 $5999 雙鏡

差$1000點都買新款啦...

蝕咗一千蚊前日先買

係咪第一次買iphone v

我覺得xr單鏡頭精緻好多，11全系列個背都好7

傻仔

5999-5199等於1000 數學家

剩係用新chip呢下都值得你買新

我意思係AROUND $1000姐
好撚醒啦俾你捉到我

差雞碎咁多就唔好捉字失啦

呢個真

香港取消咗14日啦

明知出新機仲買

我諗佢意思係退差額

假膠黎架

正負評反轉哂

差得少咪仲強化咗佢句嘢嘅意思

連登就係俾呢啲小朋友拉低曬質素

呢啲婆仔數都計咁盡.......同街市班師奶有咩分別

屌你老母我點知佢今日出喎

有無無條件退款？幾日內 聽講11仲平過依家部

用得iphone都是弱弱地智